(而家先請人) FF7重製版招募製作成員

睇黎真係預左PS5先有得玩了

《Final Fantasy VII 重製版》是 SQUARE ENIX 在 2015 年 E3 展 PlayStation 媒體發表會投下的一顆震撼彈，預定在 PS4 上以新一代高解析度遊戲的標準，重現 20 年前《Final Fantasy VII》的經典內容，發表後讓全世界無數曾經歷過《Final Fantasy VII》原作洗禮的玩家為之瘋狂。

但《Final Fantasy VII 重製版》除了最初在 E3 展公布的發表影片，以及同年底在 PSX 活動中公布的遊玩片段宣傳影片之外，發表至今近 2 年都沒有進一步的內容消息釋出，亦無任何上市時程的具體資訊，讓外界相當好奇目前《Final Fantasy VII 重製版》的製作狀況與進度究竟是如何？

如今負責《Final Fantasy VII 重製版》開發的 SQUARE ENIX 第 1 事業部終於有了動作，宣布將大舉招募包括企劃、設計與程式在內的核心製作成員。第 1 事業部主管兼遊戲製作人北瀨佳範、遊戲製作總監野村哲也，以及遊戲開發領導濱口直樹都各自在徵才頁面上發表感言，表示為了追求超越原作的品質，需要大幅強化遊戲的開發體制，因此大舉對外招募人才一同參與遊戲的製作。

目前所開出的職缺分為企劃、設計與程式，包括戰鬥企劃、關卡企劃、背景設計、特效設計、動作設計、角色 3D CG 設計，以及程式開發。雇用模式皆為約聘，但有機會成為正式員工。

雖然現在 SQUARE ENIX 宣布大舉徵才強化《Final Fantasy VII 重製版》的開發，至少能確認遊戲確實有在開發，但時隔 2 年才展開的徵才，不禁令人好奇《Final Fantasy VII 重製版》究竟要等到什麼時候才會問世？甚至能否在這個主機世代問世？先前 SQUARE ENIX 曾表示過《Final Fantasy VII 重製版》會拆分成多部曲推出，或許現階段該問的是「什麼時候能看到首部曲？」。至於「什麼時候能整個完結？」這個問題...只能就寄望後續的歷史會給大家一個解答了。

我睇到第二部ff15

可能PS6時才出到，因可能要十年才整好。

可能連埋psp隻前傳ccff7一齊重製

SE:淨係每年E3換取掌聲就夠 唔洗真係出

由PS2 發表時開始造D CG片黎引我FF, 到而家都唔知開左個頭未, 真係陰鳩公

炒左野村先啦，kh3 都未交到貨

有冇耐咩

PS5 Pro

PS7 出 ff7, fit晒

PS6 Pro Slim